分咗手嘅你，選擇「成全」定「阿牛」？

劉若英嘅成全係不帶走一片雲彩
陳奕迅嘅阿牛係念念不忘

想知分咗手嘅你 而家係邊樣

我揀林宥嘉嘅成全

聽演繹方式 劉若英既成全其實唔服氣

念念不忘好似juno
唔係呀牛

不舍嘅憂傷

都可以咁講
比起yoga版嘅表現得更為灑脫

劉若英既後來

must成全

正

都係 或者用執著呢個字眼會好d

大師咁大感觸啊

的確 分手後個排 我係不斷聽呢首

係 最好就係成全到
但都有唔少太痴情嘅人

太長情咪會痴情

輕輕一推

好在我唔長情

成全

成全對雙方都好
想未來仲有一絲機會復合既話更加要成全

係 痴情會好苦

好可惜有d人放唔低

有時係唔甘心多過放唔低個人

聽說愛情回來過

不甘心 明明不開心 就是不甘心
不過我肯等 等一生都等